人民日報—中央有權任命新加坡領導人李顯龍為特首

比你隻狗去做特首啦

乜撚野呀 內容呢？